有冇人玩rpg特別鍾意啲「非人類」、猛男角色？

玩好多驚都對矮人情有獨鍾
然後較到佢留埋鬍鬚遮醜，啲頭髮有咁長得咁長
以前玩wow嗰陣開咗唔少角，但係抽離唔到矮人戰士同聖騎嘅角色

eso玩咗一排，覺得除咗Khajit之外好多種族嘅男角個樣都唔好睇，剃鬚似傻仔，留鬚似基佬

gay test?

For the horde

死矮撚

咁扑頭仔呢

好鍾意魚人族

噢嗚哇哇嗚啦啦嗚喇
wow艾爾文森林河岸嘅童年陰影嚟

米八高，但係好羨慕矮人嗰種矮得嚟夠硬淨嘅身型，而且可以臨時石化軀幹

應該好難先可以「推倒」佢哋

樓主矮仔confirmed

敢問樓主身高幾多？

樓主係Suzuki ?

eso有左塑形之,樣己經唔太重要

米八死肥仔

樓主係咪安茲

Khajiit 猛男如何

玩得老貓都係刺客

sor失敬

飛機
非基

牛頭人個樣唔夠惡，部落都係獸人同不死好

玩親咩RPG有得整就一定會整做爆炸頭黑人 ,有時唔着上身通街走

又啱
但係你明知我起個咁嘅標題都答啲咁嘅嘢，一齊落地獄啦

細個玩everquest剩係用蜥蝪人同貓人, 魔獸剩係用地精同哥布林, 上古卷軸5玩過幾次唔同人都係貓人同半龍人

玩所有可以揀種族嘅game, 首要條件係有尾動物型, 如果唔可以揀種族(得人類)就有咁細粒較到咁細粒

黑人猛男

「擬人物種」萬歲

但一見你話哥布林

部落得返牛頭人, 不過唔鍾意佢太大粒 最後投入唔到就棄game (聯盟德萊尼一樣太大隻)